買車位紮營訓覺好過

買樓？算吧啦

車位都買唔起呀

車位至少100萬